請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多關愛座/狙擊手post!

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多關愛座/狙擊手貼文!
而沒人監管或移到時事台/黑洞，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到時事台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些耍花槍貼文，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

這裡只有 游b

有研究顯示，連登超過9成搬post都係由時事台搬出

希望admin設置時事台專屬黑洞，唔好再將其他台當成時事台condom咁使

收皮啦